香港寬頻上唔到網

依家用緊香港寬頻都上唔到網，點解
有無巴絲一樣

我都上唔到

點解

仆佢個街 我又係尋晚開始上唔到
話搵師傅過黎整

屌 而家先上到

竟然

香港寬頻走下坡

佢個網有網絡工程
話2點15分就上到

屌 又上唔到

上唔到 上上下斷鳩左

係咪on9? SmarTone 都係用HKBN

睇睇下波斷線